[
    {
        "id": 107,
        "question": "Yaş, meslek, toplumsal durum vb. bakımından birbirine eşit olanlardan her biri",
        "letter": "A",
        "answer": "akran"
    },
    {
        "id": 524,
        "question": "Sargı ile yarayı sarma işlemi",
        "letter": "B",
        "answer": "Bandaj, bandajlama, bandajlamak"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 179,
        "question": "Çizilerek veya oyularak açılan kertik",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çetele, çentik"
    },
    {
        "id": 1259,
        "question": "Tahıl tanelerini öğütmeye yarayan alet",
        "letter": "D",
        "answer": "Değirmen, değirmen taşı"
    },
    {
        "id": 1924,
        "question": "“METİN VE İÇERİK DÜZENLEYİCİLER” İÇİN KULLANILAN MESLEKİ UNVAN",
        "letter": "E",
        "answer": "Editör"
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Satrançta sadece çapraz hareket edebilen taş",
        "letter": "F",
        "answer": "fil"
    },
    {
        "id": 1433,
        "question": "Pek, çok, pek çok, güçlü bir biçimde, etkili olarak",
        "letter": "G",
        "answer": "Gayet"
    },
    {
        "id": 807,
        "question": "İçe dert olan hayal kırıklığı, düşyıkımı",
        "letter": "H",
        "answer": "Hüsran"
    },
    {
        "id": 1842,
        "question": "ESKİ DİLDE BİR ŞEYİ YAPMAKTAN ÇEKİNME DURUMU",
        "letter": "İ",
        "answer": "İmtina, İmtina etme, İmtina etmek"
    },
    {
        "id": 1935,
        "question": "Hem taşıt hem konut olarak kullanılan üstü kapalı araç",
        "letter": "K",
        "answer": "Karavan"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 1738,
        "question": "Sesi yükseltip uzağa iletmeye yarayan koni biçimindeki alet",
        "letter": "M",
        "answer": "Megafon, Megofon"
    },
    {
        "id": 642,
        "question": "Davranışı kaba, sert ve gönül kırıcı olan",
        "letter": "N",
        "answer": "Nobran"
    },
    {
        "id": 353,
        "question": "Aşırı kilolu (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obez"
    },
    {
        "id": 1538,
        "question": "Korumak, görünmez duruma getirmek veya gizlemek için üstüne bir şey koymak",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtmek"
    },
    {
        "id": 1742,
        "question": "Yerden kaynayarak çıkan su kaynağı",
        "letter": "P",
        "answer": "Pınar"
    },
    {
        "id": 826,
        "question": "İrade dışı sinir etkinliği",
        "letter": "R",
        "answer": "Refleks"
    },
    {
        "id": 1752,
        "question": "Vücuttaki işlevsel bir bozukluğun veya hastalığın belirlenmesine yarayan işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "Semptom"
    },
    {
        "id": 698,
        "question": "Gizli haberleşmeye yarayan işaretlerin tümü, kod",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şifre, şifreli mesaj"
    },
    {
        "id": 712,
        "question": "Sıcak kaplıca suyu",
        "letter": "T",
        "answer": "Termal, termal su, termal kaynak suyu"
    },
    {
        "id": 1563,
        "question": "Nükleer santrallerde en yaygın kullanılan ve radyoaktif atık bırakan yakıt",
        "letter": "U",
        "answer": "Uranyum"
    },
    {
        "id": 1566,
        "question": "Mecazen; Delirmek, aklını yitirmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üşütmek, üşütme"
    },
    {
        "id": 481,
        "question": "Yabani, yırtıcı",
        "letter": "V",
        "answer": "vahşi"
    },
    {
        "id": 1580,
        "question": "Sınırlı bir yerle ilgili olan, bölgesel, lokal",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yerel, yöresel"
    },
    {
        "id": 502,
        "question": "Aldatıcı şey, tuzak, hile",
        "letter": "Z",
        "answer": "zoka"
    }
]